南早：北京擬禁止BNO持有人擔任公職

National security law: Beijing ‘mulling’ public office ban on British National (Overseas) passport holders in Hong Kong

Beijing is mulling whether to ban British National (Overseas) passport holders in Hong Kong from public office in retaliation over London’s decision to offer them right of abode, the Post has learned.

Officials were divided, however, on whether they should also call for the more drastic step of denying Hongkongers with such BN(O) status the right to vote in the city.

These proposals are believed to be in a suite of Hong Kong issues to be discussed when China’s top legislative body meets next week. But a final decision may not be made or announced even after the session, sources said.

支持
幫得政府做野都唔係咩好人

吓? 就咁? 說好的反制呢?

拎bc ok
但bno 唔得

咁反智

Bc呢？

有咩人會反對

快啦

好啊，支持

區議員都計落public office

問題係點知果個人有無bno

政府點會唔知

唔係掛
搞埋bc 好冇

公職話唔定係拎緊BC

公務員interview前要填自己有乜passport
再唔係就宣誓declare埋

天琦出返嚟

可以選立法會了

直接一刀切
凡係有直轄親屬有外國國藉嘅公務員
一律用國家犯判叛國罪處理

本身中共唔承認居英權BC

醫護秒速被割

G chi

支持, 公務員要取消晒BNO同外國護照, 全部要審查先可以移民, 唔係出賣中央出賣特區政府點算

好多公墓員有BC啵

公務員算唔算public office先？
另外剝奪投票權加速我贊成啊
而家都係公你贏字我輸投黎無意思

97前港英政府有冇留低啲文件俾過渡政府

淨係BNO

係就快啦等咗好耐啦

唔寫咪得

已經假定1997前出世嘅就有BNO, 再者係要做公務員就要事前宣誓無其他國籍，發現到有就坐監加沒收所有資產。夠絕未？

新柏林圍牆即將建成

其實佢點知d人有冇BNO？
英國唔會比數據佢 唔似BC 要同入境declare更換國籍 最多都係俾份聲明你話自己不是BNO持有人？

支持

最後肯定唔止bno la

BNO唔得, 拿外國護照又得?

似係要對99條開刀 將公務員嘅國籍條件同101條嘅高官睇齊

習總好波~!

連登仔口誅筆伐公墓園員真係好恐怖
不過我鍾意

好呀，正呀！

任公職時要宣誓無BNO

之後一旦發現, 用國安法拘捕

最少坐3年, 銀行戶口充公

真心支持呢個政策！

正呀
全部位釋放出黎請哂90後冇bno既人
大洗牌
唔好講咩講哂大陸人

挑 人地加人工/叫寬免稅務有無諗過你先

第一次咁支持中共

重要公職果堆通常當年都經居英權拎晒BC啦 拎得BNO通常都係平民佔絕大多數
同埋 睇吓佢"public office"係點定義啦 首長級公務員拎BNO應該有限數 但一般公務員多數都係拎BNO 如果搞埋佢地就大把花生食

btw 當年最多公務員經居英權計劃拎到BC嘅部門叫警務處

97前搞BNO個入境處高官

97後有無交資料比港共政府？

公務員88

97後或成最大羸家

公畜：我地底褲好黃 又逼害

點可以歧視BNO
建議有特區護照以外嘅都ban哂

拖手仔唔得但可以屌閪屌屎忽

張Form寫明BNO除外架

依個真心支持

改左佢咪得
專登加多欄問有冇bno

唔係都要填特區/BNO咩？
可能我記錯啦，好耐冇in過政府工

唔知佢點搞，先可以做到淨係BNO唔做得公職，又唔影響其他外國護照

班散仔做condom lu

呢家個港共政權係。遲d加埋公務員重新日宣誓，成個政府機構=非法/非民主政權，歐洲標準來講就係“非法管治“。

結論：準備打仗啦，根本價值觀上再加埋利益衝突，最後就係行拳頭。

你唔講, 佢知L你有BNO咩！

Job Interview果陣已經要declare有冇外國護照包括BNO.
之前99%嘅人冇為意都如實照填有冇

你宣誓話無BNO但之後唔知乜嘢原因俾狗摷屋摷到有 咁果陣你咪衰虛假陳述到時份工又無仲要監有得坐

Btw 唔好問我點解無端端有狗上門摷屋 乜佢地依家做嘢要原因嘅咩?

五萬個配額紀律部隊+政治敏感職業霸咗1/4
不過當年嘅AO全部都有bc

又話旅遊證件

應該連外國護照持有人都唔得！點解淨係BNO？

係填明包括BNO啊

可以娶妾 但唔俾搞婚外情

果份係叫你申報特區/BNO以外既外國居留權
不過可以改既

你睇下胡志偉無交bno 佢唔自爆都無人知啦

香港投票權 vs. 英國投票權

連登

仲想考公墓員個班點算

大半公務員可以返屋企了

柒婆渣ｂｃ

加速移民潮

南早啲料好似都幾準

成日試香港人反應

G Chi

支持啦政府做政府手腳

英國有晒資料，到時要嚟玩返啲高官同一眾公務員仆街，正喎！

97年英國佬支笛
馬雲入主變支那喉舌
為咗keep住個招牌自甘墮落
諷刺嘅係呢份報紙係革命黨人創辦嘅

點解佢會自爆咁神奇？

public office個terms唔同civil servants
可以引伸到好大

Ho ball

咁算唔算 de facto 承認 BNO 喺國藉? @@

又宣誓呀

AO頂多得幾百個 但當年警隊接近膊頭有花就申請到 果到起碼幾千人啦
同埋 大把依家做緊狗嘅白衫犬二代都因為咁而有BC 仲有屠輝堆white object個個都擺明有BC 最多外國勢力嘅部門肯定係狗隊

有BNO無得投票？好呀！橫掂呢個立法會已經無作用架啦，唔好簁我時間去投票呀！

大把藍絲有BNO, 又攬炒

BNO呢啲咁邪惡嘅嘢要誅連九族內都唔可以有

push

原文好長我廢事quote 但公職人員的確係可以伸延到黨鐵職員

佢地就係高層渣bc 先搞bno

又係想搞鳩民選議員。

搞埋bc唔該

佢點知我有無BNO

比我係英國就玩野了

唔比香港人取消BNO
射番個波比中國

到時任何收政府錢的機構職員都當係 public office 處理

宣完誓，出境用特衰護照
入英國境用BNO
政府都吹你唔脹

又一唔用腦既政府計劃

葉瘤好野立大功了

正路唔知

但可能用宣誓屈機

公墓園死全家

passport同國籍係兩回事來, 同埋你偷偷地收埋係床下底撚有人知咩

佢冇bno係手都可以有bno資格啵

香港當年負責bno 個官就係入境處長
你估佢地真係唔知？

啲狗大量持有BC同BNO喎
仲有兩件外藉大粒點計先

拎bc ok
但bno 唔得

當年班狗驚共產黨清算 個個拎BC
點知97之後都係做返人地既走狗

加速

係嫁
明搞bno其實搞雙國籍

好睇了

因為班高層全部外國護照

之前入職果d 唔計

係直情燒左佢都冇所謂 英國都講明就算冇都照收你啦

BC呢？好多隻支那狗同支那雞有BC

之後仲可以追返你份糧

渣ga

好撚痴線洗唔洗咁驚人有異心

好ar支持

公務員日日幫政權打緊工
執行政治任務

運輸署

運輸署新措施：
有人查冊，車主會獲電郵通知，當中包括查冊者名稱

康文署

食環署

天水圍黃店稱遭食環署針對 被逼取消堂食
街坊「感謝日」排隊買外賣示支持

房署

國安法後首個雙十節
房署指示員工見「台灣旗」即拆 如物主不聽勸告有需要可報警

路政署

應該全家都禁止其他國籍囉

777話點解我做特首要放棄外國籍

唔得 全部拎政府錢都要陪我放棄

BC老細強迫下屬放棄BNO
諗起真係陰公

所以都唔知放呢d風做乜鳩, 其實中共係呢方面做乜都無用, 真係英國內政來, 佢鐘意既派13億BC俾中共國人中共國都無權say no

希望波叔除咗聽到有市民要求加稅之外重有呢行德政啦

BNO可否好似BC咁放棄一次，隨時恢復？

關乜事又唔係禁bc，禁bno咋嘛

班散仔預左一世留香港蝦蝦霸霸

到時監察你對話：whatapps畀料fb, fb畀料支共；剷whatapps保平安

How about BC

北京應該禁止高級官員及其家屬持有 BNO

旅遊證件？

封BC會殺得太多人
搞下BNO扮有做過野

市民加稅公墓園減稅

唔可以...簽左放棄就係永久

香港差唔多有300萬人有BC, 驚西咩

少啲幻想啦
本身維尼夠有直轄親屬有外國國藉
港共中共條紅線
一定唔會畫到殺埋班高官自己
FF少陣

警察都好多BNO喎
阿SIR記得支持一中政策呀

BNO*

南早股東係馬云
同01 一樣係「放料」 而唔係報新聞

班契弟咪講完無左件事

呵

關777撚事咩
根本依加所有野都係支那負責話事

你點知我有on99

支持啦

今次真係有市民認為政府應xxxxx

問題係就算有資料英國唔會亦冇責任同你去verify 條友有冇BNO

所以講到尾到最後政府迫你行都只不過係一份對英國冇任何法律約束力既聲明 英國唔認 到任何一日只要親身到英國個身份又resume

第一，我declare 冇bno，燒埋本bno仲都得，申請bno visa 本身就唔需要bno
第二，只要屋企人有就可以帶埋你走

主權移交嗰時
入境處肯定有攞到BNO名單
另外GOOGLE一下「梁銘彥」呢個人

Bno明顯只係第一步

咁政府咪得返班冇得揀嘅人做
姐係係精英都唔會入政府啦

最正係BNO 5+1 入藉變BC後又可以做得返公職

應該禁全國其他國籍持有人

全部換晒做中共人，咩戶照都唔駛理

持有人

當年負責bno 條友係 入境處長梁銘彥
96年比港英提早退休
然後空降個新處長就係葉劉

你覺得支那知唔知？

Bam埋BNO
英國咪改到declare完放棄BNO可以反悔囉

不嬲真．精英都不屑入政府做㗎啦
係啲一班懶精英嘅ao自命不凡
如果唔係廿幾年啲政策點會咁濕鳩

有資格申請都當持有定真係有本野係手先叫持有先?
有資格申請都幾百萬人喎
同埋過英國唔洗真係有本BNO係手都可以5+1

Public office係講所有公務員？
唔係civil servant咩

bc可以renounce一次的

肯定淨係bno 班撚屌

應該咁講，封BC會牽連其他有錢/有「地位」人士
要攞BNO既大部份都係平民，理得你

好呀 反正都無BNO 快啲比97後上位

要宣誓放棄其他國家派的國籍及居留權呢

公務員係公職人員
但公職人員唔止公務員

5+1 起碼6年啦
到時仲回流做六等公民？

所謂精英入到去都變廢人

有BNO名單咁又點, 要你official renounce個英籍?

正

準備狗衝

上班台D pro. Grade又沖出嚟咬你

留意返醫管局係獨立於政府，新制醫護全部唔係政府工

陶輝個班英籍警察幫政權打完人
依家打完齋唔要和尚

次次公務員post出黎洗白都係嗰幾個

駛乜verify 啫? BNO 身份係終身架嘛. 當年個入境處長批過既話, 就永遠都係架啦. 根本佢都掌握晒所有有申請過bno 既人既身份啦

明解

做得公職嘅都唔係咩好人
睇佢地狗咬狗都幾爽

其實97前出世既 你唔申請都係合資格既BNO 持有人 差在有冇passport咁解
咁係咪全部公職比big 6做?

咪傻，入境處點會無紀錄

Public office 要睇佢捉字眼去到邊
徐英偉出得黎9up 我覺得有機搞埋區議員

咁陶輝呢? BC喎

連登公務員話佢地前腺好黃

唔係公務員但全部都係公職人員

美加澳洲籍可以

其實支共寫到幾緊但唔包家屬都無意思 只要你老婆仔女有BNO咪又可以用dependent身份拎BNO visa去英國定居

唔係有資格申請, 係香港已經存在左300萬BNO國籍人士, 只係有無繼續使用呢個身份作出入境用途

你唔出國唔申請passport唔代表你無某國既國籍, BNO又變到要續拎先有個國籍, 個邏輯奇怪到呢

英籍都得，係bno唔得

錯啦
97前出世而97前無申請既
就已經唔係BNO持有人

你點知英國臨走之前有冇del晒呢

屠輝係bc 唔係bno

點止bno
直頭要bno/外國國籍及其直系家屬
如果唔係呢d點計數

......無論是問責官員或行會成員，所有人宣誓就職時都必須要放棄外國國籍，但其家人卻無限制，當中最多的是持有英國國籍，其中林鄭月娥丈夫及2名兒子、財政司司長陳茂波妻子及2名子女、李家超妻子及2名兒子皆為英國籍；而律政司司長鄭若驊丈夫潘樂陶為加拿大籍，黃錦星妻子及女兒據報亦已移民加拿大。

九巴 黨鐵都係公職wo

即時捉哂班鬼頭,玩人質外交
叫英國佬搵野換返D鬼頭返去

你真係唔用腦

小氣到

er...用身份證出入境嫁喎

有拎本野先算bno 持有人喎

公務員實為錢放棄bno

俾人搜屋呀

擺落保險箱咪搞掂囉

九七前入職全部有基本法100條免死金牌

分明為啖氣

不過支持中国做盡d，所有公務員及其家屬不得有外passport

我係共產黨一定乘機割韮菜人工減一半、取消跳pt制etc，將d錢入哂党既袋

少啲幻想啦
本身維尼夠有直轄親屬有外國國藉

港共中共條紅線
一定唔會畫到殺埋班高官自己
FF少陣

UK: no, thx

配偶(同性或異性)都唔得

好似葉劉講既劃線方法？
某年某日前擁有既外國籍就可以
之後就唔得？
而BNO佢就當某年某日起計係國籍，所以唔得？

bno咪一樣

唔一定
仲有大技可以人大釋法

想睇港共沒收班公狗既MPF做回血劍

then so what? 只要英國唔承認放棄BNO 身份個聲名 就算係香港簽署任何聲名話放棄BNO 咁任何時候只要想resume BNO個身份都可以

目前我見唔到英國會承認呢份放棄BNO既聲名既可能（如有）

仲有d法官

果個年代既野hard copy 居多...而且政府好興就算有soft copy 都要print 出來入file
除非你話佢碎晒啲file 啦. 但呢啲野咁緊要照計唔會話碎就碎卦

美/加/澳/NZ籍又點計

似係放風試水溫
但係雜種唔明所有香港人都唔鐘意公務員
而且做得公務員都諗住做到退休,冇諗住走
所以大家對呢件事係唔會反對
雜種見香港人竟然唔反對, 以為有乜陰謀陷阱, 可能唔搞

佢地做左D咩令你覺得佢黃

將政府秘密帶過外國仲得了？😏人工咁高包咗㗎啦

支共又攬炒香港

乜撚野, BNO係身份唔係文件, 果本野叫BNO護照

GOGOGO 最怕你支共乜都唔做
攬炒YOYOYO

再劃落去 中電 港燈 煤氣都係
但公營機構既就一定無走雞

啫係迫啲有bno嘅人辭職移民啫

真係高官 / 有錢佬一早拎曬外國國藉
渣bno 係相對比上不足 比下有餘 冇錢移民個班
佢而家擺明只搞呢層

又或者係藉機搞埋區議員

支持呀，攬炒啦
請晒共黨做就啱

服務市民丫嘛依家直頭俾機會佢地貢獻国家

睇吓當年邊個主力負責搞BNO簽發細節

高官自己唔得，但同屋全家拎護照做外國間諜就得

係咁玩就好喇

港共鬥藍
黃絲得利

葉劉96年做入境處長
你地諗下有冇留底

Bno咋，外國國藉都唔比啦

宣誓係外國無撚用, 你一日唔入紙renouce都係曬氣

Support

呢幾年先話碎左批野

要知真係好多方法
機場出入已經有機會比佢知
就算用sar passport 但外面用bno都仲可以玩告密

咁你要assume 英國佬會幫你一把囉....

另一個角度諗, 對英國佬而言, 如果有香港人入紙同佢申請放棄bno 國籍, 佢有冇特別理由唔俾你放棄? 你估英國係某國或者係有線咁唔俾你cut 咩

禁得BNO 點會唔禁埋其他國籍
佢咁做係假設外國籍唔夠忠心先唔俾BNO人士擔任公職

英國國民資料，英政府臨走之前碎晒點解會出奇
反而如果當時佢哋冇處理到代表佢哋冇處理好國民資料仲要送俾另一個國家，形式上真係好大問題

岩

黑警80年代已經開始滲入入去

大大個CIA都被金無怠潛伏左30年

入境處點會放過

＋ 歷年收過政府嘅人工全部嘔番出嚟

打左15分鐘都黎

所有香港人都唔鐘意公務員

唔好玩啦 今年直頭大把黃 深黃考政府 紀律

一早就要咁做

我上面覆左一個
大家一齊參詳下

妹妹當年亦負責處理「香港永久性居民」嘅事宜

覺得英國落佢面
點都要做啲野嘅

加速移民 攬抄

一係放棄Bno
一係放棄香港份工

宣假誓理論上最好 (又有錢又有bno)
但風險自己考慮 (你認為中共身上知唔知邊個有bno)
一被人查到 就

好合理喇收得政府人工
除支那藉當然唔可以有任何其他國藉
BNO絕對唔可以
家屬都唔得喇屌

講埋唔俾BNO投票似有人想狗咬狗出位
可能真係燒到班真雙重國籍

以香港目前政治環境、英國目前對BNO取態 明眼人都知咩事啦

不嬲中南海對香港事務脫撚晒節
其實莫講話"中央"咁遠
連香港班高官同親共派都錯估晒民情
上京述職又點會有結果

當然
佢地根本無撚care過香港人既任何民生事務
只要無影響到香港白手套地位
任何事都唔係concern

有都填無啦 你點check 抄家？

唔學我咁講全面封殺
咁英國將bno升格做bc,或者老婆持bno，老公跟老婆走 點算

黑警一定唔只80年代就滲
1961年已經有曾昭科 做到助理警司

公務員有bno點知你係咪間碟呢個世界邊有兩家茶飯食 睇死公務員為人工放棄bno

好 十分好

班老屎忽真係人生交叉點

咁大量公務員離職？

英國：唔承認你個宣誓

好明顯先用公務員做白老鼠 想睇下幾多人 幾多人放棄 依班人多數最港豬 未必肯放棄鐵飯碗
最後咁都食得住 就會進一步延伸 以後可能教師 社工 註冊公司都唔可以有bno
慢慢社會上有影響力既崗位就會清洗走所有有反抗意識既香港人 得番順民係度 然後再用中國權貴取代你地

未必架, ching 唔好咁老定
第一你睇下而家班老油條舊制公務員幾垃圾幾hea 先, 果班友仔有冇咁好心機同你碎晒都成問題
第二英國佬果時都準備退場啦, 俾著你都知道自己就來轉工咯, 你會唔會咁好心機咁好手尾執到啲野咁四正先走人? 仲要歐洲人做野都係hea 底

下？5+1拎完BC仲回流？
咁當初移乜撚野民啦
仲要做番公職，搞咁多野又番番香港，搞乜？

做得公墓員食鐵飯碗
大部分人都諗住揼釘過世，做到退休

而且港共點知佢哋係咪BNO持有人
做到六十歲退休，到時咪話俾你知囉

誠實豆沙包

正解
英國真係咁想比咁多BNO去英國咩
係因為国安法，冇得唔做先出5+1

屌, 好撚失望, 唔係有BNO 就cut 中國籍同香港居留權咩?

手頭上數到已經數到廿幾個藍絲公務員親戚有，我一定篤灰

理論上來講BNO持有人係冇「放棄」呢個概念。唔係話冇續期，剪左本野就冇持有權利。係可以補領同續期既。

BTW好似係咋

咁所以佢地想點count ?1997後新香港人先係自己友？

新果堆撚有BNO
97年出世果啲都已經23-24歲

國籍係可以退的

係智力問題

洗咩換？

開呢啲縲絲
唔係週街五金鋪都可以買到嘅星字批、匙？

如果港共只係想cut走班bno公狗
英國有咩誘因會無視bno renounce既application先
你估班公狗真係咁馨香咩

況且英國至今只係比左BNO visa
但任何制裁都無做過
（主要英藉高官都無搞過）
唔覺得佢未來會對中國有幾硬

根本英國個態度係出完個bno visa就覺得已盡道義
唔想再掂香港議題，太過得罪中國

你咁講係有道理 佢會諗郁唔郁手
但如果共產黨真係基於國家安全嘅考慮
咁應該唔只BNO 而係全部外國籍
否則佢好難解釋令國民信服 尤其是中國咁多年來都用緊愛國教育 令到成班國民都愛國愛到痴撚線 之前反日個陣反到政府都爭啲壓唔住
咁會搞到班國民可能覺得中國共產黨只禁BNO而唔理其他國籍係賣國
而黨內唔鍾意習近平嘅高層會借機生事攻擊習近平

藍大把女鐘意 唉

一視同仁呀最緊要 班死黑警都唔可以拎BNO

你估公務員好馨香咩
為左公務員同中國撐到恆？

BNO係中共眼中唔係國籍，擺明食硬你

宣誓要申報有無BNO 同外國國籍，瞞報即炒入冊，有BNO就全部降point 到入職起薪點，cut 晒所有福利，收回政府額外MPF 供款唔比升point同升職，升左都打返落去

效力極權就應有此報

呢個有可能
跟基本法142條 所有要註冊考牌既一律咁逐層清洗

其實填份form交去英國Home Office就得架喇
所以支共港共無辦法知邊個確實有無BNO status

中共只留下本身係英籍人士做公職，崇外之心不死

本來價值二千萬既移民 特別BN(O) visa 同 鐵飯碗 作出選擇

我會選擇 BN(O) Visa

港共一定有backup bno名單
發假誓可以拉鳩班公務員

先當係咁，淨係BNO Post都見到一大堆人唔知自己原來細個有BNO，呢個係社會現實嚟。港共可以點搞

政府做清潔都唔得

你會唔會quit 政府工重新開始？

[英美澳加紐]五眼國家安全篤灰link

反日係有意比班小粉紅發洩
因為知班友發洩完就冇事
同以往71 出黎鳩叫「我地取得階段性勝利」一樣
如果班小粉紅影響到共狗高層就唔會咁多割韮菜啦

其實咁對想走佬嘅香港人影響唔大,
依個方案係似趕人走多過唔比人走

應該冇
除非當年換身分證果時，佢哋自己自爆

不如全部拎BNO都要抄家發配去新疆勞改啦

你係咪歧視其他國家既護照呀

仲好啦, 大把所謂"黃絲"竟然入去政權打工
呢班公務員真係廢既

公務員變撚哂condom

當年葉劉有份跟bno

上年年中講到依家

腥移民無BNO或成最後贏家

楊潤屎又赢

BC撚笑咗

執行上的確係有困難, 困難在唔係幾多人有bno 呢個問題, 而係會拖埋其他國籍既公職人員落水. 到時加籍, 澳籍果啲都俾人搣柴就唔只300 萬人

就算無名單 呢個都會係日後清算嘅妙藥
Call國安搜你間屋 一搵到本bno
就屈到你仆街 坐監兼賠人工

幫港共打工又con咩dom?

你有記錄我尋日持有都冇證據證明我今日持有
你搞好啲基本邏輯先啦

今時今日仲諗住同港共 玩咬文嚼字
似你天真d喎

當年幾時，九七前定後
護照屬英國政府機密野，唔係當時港英政府野，九七前檔案英國佬應該攞走哂

其實香港人都唔馨香
人地都撐左啦

Btw其實政府點分到你有無放棄bno

執行上好困難
要留既人最多唔續BNO, 或者唔拎出嚟
但唔代表BNO身份消失

97前首次申請BNO係人民入境事務處搞架

英國🇬🇧要考慮取消香港警察bc

同中共講邏輯

佢講錯 係所有連登仔都唔鐘意公務員

renounce紙
好似當日梁君彥咁

美籍可以，英藉可以，澳洲籍可以
有中華民國護照都可以！
唯獨bno 唔得

3百萬人做唔到

97前首次申請BNO係人民入境事務處搞架

宜家港共明顯係講BNO身份，而唔係有效BNO護照啦，on9

問題係依個係國籍唔只係 passport
除非你俾成千蚊主動 renounce British nationality
你有無本 passport 都一樣係 BNO 身份

其實講就易，根本執行唔到
持有人可以隨時放棄本bno

已經公開講咗，到時過到去報失，再申請都得，叫人唔洗擔心
因英國內部有哂你當年bno 個人資料

放心 到時實大把人篤灰 同埋實要你簽declaration 假聲明實有嚴重後果

BC又得
BNO唔得

原來BNO二等公民係咁解

唔需要，97前首次申請BNO係人民入境事務處搞架點會無紀錄留低

bc又勝

發假誓係可以入冊的

啲公務員仲諗住想偷雞食兩家茶飯真係笑死人真係唔知醜字點寫

如果有其他高層借機利用呢班小粉紅生事 去打擊習近平就唔同講法
尤其是呢幾年習近平不斷將所有權力集中喺佢自己一個身上 又準備無限期連任個D
其他高層你估冇不滿咩
不過呢個影響應該唔會即時浮面

問題係有無效既護照
原本有效bno好有限 但香港依加bno holder 爆升
支共依加無面到盡

其實唔關有無效既護照事
係bno身份既問題

如果執行
一定會要求renounce nationality

呢下似係搞諗住留低既人

係咩 證據？

起起底又係一個post都冇嘅account

當年最後一任入境處長俾人逼落台？

我地部門大把高層拎bc。。
bno唔得但bc ok 咩logic

宜家港共明顯講BNO身份而非本護照啦

佢集到咁大權就證明佢惡到冇任何派系反到啦
黑社會2 都有個鄧伯做元老
今時今日仲邊度黎個鄧小平

公職人員 - 即係任何公共設施公司同埋任何用公帑的人都係依個範圍入面

無錯，一定逼你填form RN退出英籍，等你用不超生

美加澳呢？

永

當初死撐話無事嗰班公務員呢

上水啦
去撚咗邊呀

我真係好撚驚

係 但要視乎現職公務員嘅危機意識啦
一個唔小心咪好似胡志偉囉
想喺正苦繼續搵食就要做下手腳喇

考得都唔想移民啦

正解

可能幫你寄埋去英國renounce
等你唔使諗縮數將來同英國講唔見左本護照照搞5+1

你放棄咗一定有多一份doc prove, 你未放棄本身個bno list可能流出咗？

都似
即刻一係走 一係做順民
留低又反抗只要對database 搵到有bno status 就即刻用呢招搞

BNO VISA又唔洗有效BNO護照
你係香港宣誓永久放棄BNO都得架
有紀錄我有過又點?

咁大把藍絲97前都申請過bno

你知唔知一年有幾多大學生為咗公務員位爭崩頭

好想知班公墓園人點

1. 賤賣層未供完既樓走去英國？但公務員啲垃圾工作經驗搵工又唔夠人爭
2. 放棄BNO留港繼續賺錢做港共隻狗？今年cut你BNO下年cut你人工福利再下年就cut埋你

狗咬狗真係最精彩

港共唔知邊個有BNO/BC呢個幻想真係講到口臭
港共知道晒居英權計劃嘅名單,呢班人攞住本BC去入境處退支那籍係退唔到嘅
影印埋BNO條list有幾難?

【中共唔知你有BNO？】當 年 處 理 BNO 既 入 境 處 長 就 係 共 產 黨 條 針

我係話同香港政府篤灰

G持 做得公務員就應該共享中國人的榮耀

5+1計劃講到明冇有效bno都可以申請，即係

咁你要問姐姐嘢，佢係英治時代最後一任人民入境事務處處長，兼過渡到特區入境事務處處長

人地幫你寄埋份表去英國home office renounce囉
仲諗住有灰色地帶咩

我記得，九七後約十幾年前，曾經換過一次新身份證
當時佢問我有冇bno, 入境處個女人仲叫我記得唔好掉

擺明留個窿俾陶輝佢哋啦

如果跟大陸嗰套
係平時上繳護照
要申請批核先可以出境

條友on9
上年大部份大學生 出嚟
但今年考政府都係大學生

想食兩家茶禮又覺得自己好撚聰明

當初淨係講新入職要宣誓嗰陣就話唔關自己事

公共交通職員

屌你on9啊

放心，醒目藍絲走得快過你

其餘班on9廢老就算把啦

之後再伸延至所有拎過bno身分既香港永久居民

唔反智喎

擺明針對你bno吹咩

明明中共一路壓迫緊香港人
外國扮到睇唔到 係咪即係香港人未大量死人就唔計
或者成日話香港人係美國盟友意思係你食自己 死就死啦咁
英國就一直都好似賊咁 有好野就一定要分
香港如是 歐盟如是 英國無利益就話走就走

要求向英國政府退出英藉
再加宣誓確認已永久放棄BNO身份

公務員又贏垃圾Bno有乜用

我識唔少人 前年次次都有出嚟遊行 日日食黃店 share文宣
講到自己幾憎個政府

但轉個頭原來去咗做政府工

肯肯定有
97前老共一早插晒針
由其是入境處

譚伯對香港同中國有莫大貢獻。
希望林太可以安排公職俾佢

好快就變成
唔放棄就違反國安法

新疆夠有大量死人 大量集中營啦

外國班左膠睇到未？

有咩好怨
幫港共打工都認左做契弟
洗替佢地擔心

咁都接受既就做大灣區人啦

暪住唔續BNO都無用 , 要宣誓效忠社團 , 咪當英國情報部門流先得㗎。

為利益奶共個班全部精到仆街
睇下譚詠麟咁奶共一樣渣bno

係得班 厲害了我的國 廢老先真心奶

潛伏喺政府入間喊住殘害市民，睇時機起義

無錯，唔需要屌
大家為自己既決定負責
十年八年後見真章

昆9佢無bno就得啦

宣誓效忠林奠諗住平安啦
點知連本bno都收埋你
公墓園真係幸福

我都見唔少
同埋有啲一直都做緊政府工，但做緊你講既野
但諗深一層，咁你又想佢地點？係米好想佢地日日撐政府，護黨，屌黃店，share 黨媒先

下？我無包袱，亦都打算走

點似得班公務員左諗右諗
話自己好黃又盛
又話咩賺政府錢投入黃圈呢啲臭鳩理論
知道自己廢出去到人工無一半
唯有認契弟繼續幫港共服務

叫佢地食屎先有得繼續做
佢地都會爭住食

葉劉就係中間97年過渡個入境處長
你估港共真係唔知邊班有bno status ?

支持北京政府
德政

其實無咩咁心涼
做得呢步一定無限延伸出去
遲d醫護界呀 社工界呀 教育界呀
要係香港拎專業資格嘅人呀
甚至住公屋居屋嘅人統統要效忠
全體香港平民早死遲死嘅分別

愈玩愈大

唯一德政

我敢寫包單一定唔知
佢負責又點，佢記晒三百萬人資料呀

大把呢啲得把口黃既公務員
但實情上，日日返工幫港共服務

又係迫人2 揀一
講真 我真係要走，咪冇bno咁做住官先，準備退休先申請走啦
btw 係走資走人嘅角度我支持藍黄都走

到時走得最快係專業人士

邊有真心愛國架
可能汪阿姐都算係少數

咁資料係個電腦到姐，copy and paste 再send比中央有乜難道

連登公務員：我地冇直接拎支狗棍出黎扑人就係深黃啦

一隻USB就得啦

唔洗知，只要要求新入職公務員/現職公務員，不論有BNO與否，都要寄信去英國要求放棄BNO，並要有相關溝通既最終回覆，即你一係無BNO所以放棄唔到，或你有BNO並成功放棄，唔係唔過probation/炒/無得升。

建議睇返上面

有戲睇

你覺得bno visa無cut off?

我估有好多區議員都有bno

支持
撈正苦工講咩自己黃

深黃 考紀律部隊勁多
人工唔錯 女又鐘意
其實喺香港女仔有問題

之前拎住bno 鬧80後90後父母唔幫你拎bno 係自己抵死個班可以去英國效忠英女王啦

香港政府公務員留返俾我依d抵死既做
完全無懸念

BNO只係旅行證件 外國國籍你唔禁 走嚟禁bno 本末倒置到一個極點

宜家班連登公務員就真係可以大大聲講
「我無殘害市民」啦
因為個撚個都所謂wfh緊, 唔撚洗做野

講深黃 又係考果班

咁中資藍資呢？全部都係偽黃？

佢要你自己簽話冇
之後有機會比人舉報周到你有
你咪犯哂黨安同虛假文書ETC上哂刑事囉
遲早實捉幾單出黎
迫你D人放棄BNO
真係係都要迫人同你反面

依家係唔係歧視拎澳紐美護照既人先

點會冇
你得閒去公屋d公園睇下
成堆廢老圍埋係度論政撐警

因為高官都係外藉
佢要割走既係一班有bno身份既中低層人士

條紅線係一定唔會殺埋自己
唔好傻啦，仲執拗邏輯

內部抗爭緊 ok?

bno係英藉咩

發假誓係刑事
講完

咁要睇英國個邊配唔配合你個政策，如果配合嘅啲人都要做公務員嘅咁自己衡量啦

Nationality = GB, 你話係咪英藉

Step 1 BNO
Step 2 BC

你又啱

咪就係特突禁囉
班高官全部英藉呀

以為講緊出名嗰班政商演藝界人士
公屋嗰班字都唔識既廢老就算7數啦

冇用過黎出入境就唔知既

如果唔用得 同冇BNO就冇乜分別

可以有外國籍，但唔可以有BNO?

如果去到盡
根據防止賄賂條例定義下嘅公職人員
係可以包含好多機構/公司

佢可以要你寄我要申請續BNO，英方判斷唔到你係咩原因申請，咁佢會照一般答你———你無BNO/新BNO會寄

BNO個N係點解似乎無乜人知

係，因為高官全部都外藉
新設立既紅線一定唔會搞埋自己
problem?

一定大把人篤灰+ 假宣誓係刑事

公務員肯定乖乖地做順民

退左休去直接去外國留低
再係當地申請返bno ？

我咪呢個意思
出黎做護旗手都係為利益姐
係公屋廢老先真心 「支那好強大」

篤人灰，就可以上位

強烈建議手足要考就直接考狗，散仔未過3年見倒AO照屌佢都得，第時公共財政玩撚爆冇錢出糧，又可以拎槍出街四圍搶

嗰班人信晒中國口徑
覺得bno只係旅遊證件

British National (Overseas) status can be relinquished by a declaration made to the Home Secretary, provided that an individual already possesses or intends to acquire another nationality. Prior to 1 July 1997, deprivation of this nationality was also tied to the loss of British Dependent Territories citizenship.[39] Individuals who successfully registered as British citizens under the British Nationality Selection Scheme automatically lost BDTC status, and consequently also lost BN(O) nationality if they had acquired it.[43] There is no path to restore BN(O) status once lost

(Overseas)#Acquisition_and_loss

你冇左個bno status 仲點去5+1

其實賺政府錢有咩問題？

另一個重點係點give up
唔通真係玩到要renounce?

而家講到明唔搞bc 你笑乜撚

逼尻你入紙 唔你就炒尻你

支那公開左英國點會唔知支那玩緊啲乜，不過玩到咁應該都做唔到啲咩

打壓區議員啊兒登仔

有咩因，得咩果
你睇下班公狗食樣有幾差就知

呢鋪真係黃藍共識
皆因黃藍都有份交稅供呢班廢人既人工

呢幾日班左膠都話 牙joe贏左就一定要撐
如果係咁功利既話不如一齊去考popo 算

又無得咁講既，咁深黃做中資又點計先
同樣一埋深黃日屌夜屌政府但打緊深藍公司工

見過咁多份工未撚填過呢啲野

公務員應該副菜
主菜應該係區議員

There is no path to restore BN(O) status once lost

佢地眼中黃圈養得哂全世界人
去中資藍資打工有罪
包括做緊公職的黃區議會
再極端啲無走的都係偽黃

其實佢點知你有冇bno

要奶使乜奶民主黨（美/港），直接投共唔使畀人中間抽commission 好過

sorry 我唔係好明，點解特區政府會知到一個香港人有冇bno？
我而家renew返本bno我係直接deal with UK無經香港政府，香港政府去問英國政府一個人有冇bno我相信uk都唔會彩你啦
如果我同香港政府claim我有錯經有bno呢個身份但我已經無再renew bno所以我係無bno, 咁佢點樣去verify？
而如果佢連曾經有過BNO嘅人，但唔知佢而家有冇BNO嘅都唔比任公職，咁即係97年之前出世嘅人好多都唔可以做啦？

我唔明喎呢度

咁又唔會
由宣誓開始已經諗住要搞公務員
下一步就係記者社工老師

其實選立會都要renounce外國居留權同外藉
好出奇咩？

講緊政府工Interview

我都估係呢樣野
有班接近冇講過野既區議員
你用唔到黨安法dq
補多飛收你皮
然後話係依法辦事

無邏輯可言
依家只係等佢會點擺龍門

共產黨話你知有問題

一係你做順民
一係你就移民

暴民？唔輪到你香港人做

立會不嬲可以有外國國籍人做架喎
不過係基本法腐乳

cls 勁多人有bno同bc

97年處理Bno係梁銘彥同葉劉

就算話放棄咗本實體嘅BNO
BNO本身係個資格

其實冇居留權冇太大件事既
大不了政治難民

都要離到境先做到政治難民
香港仲要三面環海 得機場一條路走

可以renounce nationality

係囉，唔係好make sense
我當你香港而家立例要申報多重國藉啦，但BNO唔係一個國藉
如果佢連bno都fall into要申報，咁就即係承認有BNO就係外國人咁痴線？

但最後果句，我有冇bno跟本你都無得trace

係香港境內屙督屎，就連果督屎都要效忠党
呢D形式完全係無限伸延

當年處理BNO 申請嘅政府部門係香港人民入境事務處
所以港共係絕對有機會知道邊個有BNO

最少佢哋一定會知道喺97年唔夠11歲嘅人入面
邊啲人有BNO

講緊而家2021年，過左97 已經24年，就算我97年前有bno, 你點可以conclude我到97－2021年中間有冇renew過？ 香港根本就無record
除非你禁晒所有係香港曾經有過BNO嘅人做公職姐，咁呢個唔可能啦

如果係指實物passport 你應該啱
但佢地可以玩野迫任何公職人員要寄信去英國renounce nationality (類似參選確認書咁）

bno係國藉

如果係有案係身就算啦
講緊如果一比人dq就即走果班
佢地應該夠資格

果度係咪有香港一半人口

你97前有
等於你有BNO身份
需要去信英國renounce BNO身份

唔關有無有效既bno護照實體喺手事

最新加國都批左十幾個香港難民

明了，即係佢最後果步就係要夾你去做呢件事就可以解決到

班公狗仲係度諗賺多幾年錢先用bno走
收皮啦

無錯
長遠應該係迫大家一係走 一係做順民
唔會再有入制度內抗爭呢支歌仔唱

第二係將呢套由公務人員開始擴大
直到cover 曬要考牌既專科

一係你就忠心做公狗，一係你就走，而家逼香港人做選擇

佢點知有BNO先

上面仲有個話做到退休再走
當年抵疊政策都係得6年咋

最少坐十年喇

都係入職declare, 發現你有咪有刑事
我估入境署應該無bno 資料，記得97好似無handover

有你身份資料就查到啦，用資料問英國，虛報就坐監

應該唔止公務員
如果跟佢公職 姐係議員個d都照計
長遠睇應該會推廣到全香港所有考牌行為都要呢套

調番轉, 佢如果用呢個方法似乎係唔介意你人走
寧願你即走好過比你體制內抗爭或者賺多幾年錢走

面子問題
全面整頓香港

比份form黎睇下 唔多信

唔識唔好9UP啦
個份野完全唔係咁

如果係針對BNO, 的確係唔介意人走
權貴同既得利益階層好多一早有外國籍，或家人有

我諗所有tcon, 醫管局，金管局果d 受公幤都要

真係有個位要你declare

條友應該中學雞

我諗最後唔只係專科或者一d特定身份
呢張renounce BNO嘅證明如果你show唔到你就會少左好多benefit，交多好多稅又或者連一個車牌都唔比你續黎夾到你無呢張證明你係香港生活唔到。

因為比我係政府我都會咁早，出師有冇名都根本唔重要，呢樣野係時間問題

BN(O) 係 British nationality ，係身分。

1. 嚇鳩啲人，只要有一部份人俾佢嚇到，就越多人會驚，而自爆。
2. 有親戚朋友同事篤你灰。

無記錯係有bno資格而唔係要本bno wor

2025 會檢討bno 簽證計畫

有撚用，英國照比呢班人移民咪得。

支那: 曾經有過都唔做得！

共：不能有bno
港：我冇，但老婆有
共：家屬都唔俾有
英：bno 轉bc
共：英籍或直系家屬都唔俾有
五眼台歐：持bno 可享特別居留工作Visa
共：有外國籍或直系家屬都唔俾有
港：咁我遲下先娶台妹
共：唔俾娶外國籍
港：你終於承認台獨了

無嘅，佢迫到好多有個錢嘅人都開offshore，最後只會得返自己住嘅果層樓未賣係在港資產(比我會一早賣埋換現金擺埋offshore，租樓租到要離開香港果日），到去到某國位好多人就走就會人踩人係咁賣樓，樓市跌到仆街我又唔信政府會好受

同支那一樣，放風先之後搞
其實直接係中共Order

公務員好馨香咩
點解英國要特登保呢班人
而且向英國方面renounce左bno無得再apply過bno

而家大家咪估緊會唔會去到盡
迫所有人 renounce bno nationality 先比做公職
再者有巴打話英國2025 年會再review
所以唔好咁老定可以做到退休

如果冇香港身分證先要填旅遊證件資料

不過
再講
香港政府好大機會 會知道邊個有bno
你唔知當年人民入境事務處有冇留底畀港共入境事務處

放張form 上黎望下先 咪撚得個講字

當年入境過渡個處長就係葉劉

定係你講緊紀律部隊張vetting form?

fib 面試前要填另外一份

沒有全部資產 你知唔知咁樣對香港幾大影響

你咁感情用事現實中一定係 loser 一名

其實宦未必要知, 可能全部97前已經在港定居既全部要有renounce bno既信都已經唔會走漏

搵日國安入嚟搜屋搵到就坐翻幾年監先再講

簽contract 個陣要你聲明自己有冇外國護照
唔識又要9up大人

你揀 BNO 定翻工

還返從事公務員時所得薪酬都夠

做得政府果班廢人
都無諗過走架啦

掃街算唔算公職？

樓上班人喺度屈鳩人自己冇考過亂9up

咁你都放張form上黎比大家望下呀

高清版

其實佢哋有內參睇㗎，唔需要經下屬先知發生咩事

講緊interview 前填個份form
簽乜鳩contract?

面試完會收咗點會俾返你

你真係on9仔嚟
Restricted document 點攞

BNO公務員反對

點夠你件在職公畜熟呀唔知好正常

bno係一個身份，過期bno去到英國咪一樣可以5+1

公務員九成搞硬

係有
但個題係講
你有冇持有 特區護照 BNO "以外"既證件 呀

不過算啦
我見唔少傻仔字都唔識睇 填9錯
有人睇唔明份野都正常既

而家做法係要你RENOUNCE, 咁就會冇左BNO身份

佢地而家做法應該就係 有呢個bno身份既一律唔比做公職

支那自己內部有一招係要D公務員交出passport，同理，支那最終目的必定係所有公務員都用特衰兼行蹤受港共管制
所以真係唔需要諗太多技術問題，以依家支那想殺盡你香港人嘅思維，全部公務員唔理阿豬阿狗都要交放棄英藉嘅form俾佢幫你搞都唔奇

依家搞埋啲在職公務員, 我知好多紀律部隊散仔都有

唔洗諗
成個公務員體系
應該超過8成人有BNO

咁正常大部分人呢個位都填無啦
上面有幾條撚樣講撚到問埋有無bno 跟住填yes/no咁
咁當然政府本身就已經有齊全港bno holder 個個list 都唔出奇

又話bno係旅遊證件
而家驚到震

拎bno就是原罪

其實好簡單
你97年前出世
出過境去外國(非支那
咁一定有BNO
就當BNO申請D DATABASE冇比到
咁出境資料CHECK到啦掛?
政府D FILE KEEP幾十年大撚把
除非佢唔中意先拎去燒既

應該遲啲換晒啲新移民第二代入去做

係呀
但係有D傻仔(上面幾條)
會揀有 跟住話因為佢有BNO
成條題目講明 BNO 以外

大換血

跟支那個種玩法，出境要預先申請+申報
可能仲要搵人做擔保

即使放棄左都唔影響重新申請？雖然我都唔覺得英國會咁做

咁搞法多左堆非bno雙重國籍既人走

所以你問我邊使諗，走得一定係走，共匪開頭講到who care, 轉頭原來要好似大陸咁禁嘅 689 仲要講要送單程機票 on99

大機會只禁bno，唔禁外國籍
香港只計Canada都成30萬，而班人佔據大半個中產
佢迫走班雙重國籍，走資潮絕對頂唔住
反而bno公墓員而個rage大機會為左份工留低
不過要考慮既係，香港而個地方仲有幾多年可以比你做。

我就勸支共諗清楚同debug晒執行細節先好出黎講。想像到有好多騎尼位。

如果英國佬反制
擁有英國護照既唔可以擔任首長級職位
如果唔係就取消你國藉又點睇?

放棄左冇得拎返
都係個句
如果港共去到咁盡強迫全部公務員放棄bno status
咁英國收到form 都係照處理

英國反制j下算

都幾搞笑
人地咪cut lo
想走過陣一過到去已經搞得番
咁有咩分別

好似立會主席放棄外藉一樣

英國佬出得果招 就諗到你下一步玩乜
應該會有反制措施 例如可以註銷 但有出世紙証明就可以攞返bno

為左份工放棄bno，英國落閘唔比你走其實好合理
邊有得奶盡著數

CCTVB 都係啦

講緊會唔會夠膽反制

我估應該會

為撚咗份工放棄BNO即係無忠誠啦
點解仲要幫你？

反制啲搭咩先？

唔同架，大口狗係放棄bc,可以有唔記得一定兩次申請返但bno唔得

所以其實都係黃既收皮多
有BNO既藍絲 通常都係中年做撚左幾十年
肯定有本錢走先 所以佢地如果係想走既話
大可以唔做 走人

相反黃既多數後生 無咩本錢移民
所以都係為左份工放棄bno多

最後黃既留晒
藍既HAPPY走去英國

連登仔係咪會覺得爽?

英國都可以唔俾郵寄取消，要親自去英國申請同俾手續費至可以取消BNO

應該唔會，經濟咁差同歐盟又搞到咁彊

屌，咁班首長級係咪要取消哂佢地啲國藉先可以做先?英國大可以話 你玩bno 我咪玩bc
有bc 既唔可以擔任公職人員 如果唔係就炒

ok喎

一次無條件續返
第二次開始要有合理理由

但係要BC 先可以咁

唔可以擔任香港首長級既職位
如果唔係就註銷你既國藉（含家）

搞緊啦，你唔見佢想修改國籍法咩？

其實有冇cut到bno 佢點撚樣check
佢有英國bno知data base?

佢制裁咗林鄭先講野啦

就係要呢啲
邊有可能大細超 剩係搞啲bno 唔搞bc
bc 已經係出左軌 bno係精神出軌
兩樣野黎 等於你老婆勾佬同你老婆思春
邊個大獲啲先

BNO係英國國籍，根本成個主動權係英國手上，唔會受到香港暴政個啲小動作影響。

汪呀姐都應該係真心，唔係為利益

咪就係話佢連制裁林鄭都唔做你憑咩佢覺得佢會搞咁多野？

一個連罵老婆都唔敢嘅人會點罰老婆？

要得到一d野就必需要放棄香港既一切，留戀份工既仲要bno黎做咩撚野
本來bno移民就係bonus
移到係人情，移唔到就要靠你自己
我對移民既理解，唔係為左更好既未來，而係避開最壞既結果

去到呢個地步 就唔一樣啦
真係踩到上心口

你講支那呀？
支那一向仆街洗同你講道理？

不過老老豆豆，係公務員果啲都唔一定要移民去英國 可以台灣姐

吓，英國佬俾人踩咗心口好撚多年啦
俾bno去英國已經係佢地覺得佢地做大嘅義務

外國人都唔可以係香港做政府工

公職人員要先申請先可以出境,每次唔可以一家走哂
已經夠做

bc就話姐，bno人人申請得梗係多人有

你宜家搞投資移民都要百幾萬呀

老實講俾本bc一般平民
有幾多個香港人真係走。。。。

疫情過咗之後好難講

就算可以放棄香港
無錢移條撚咩

重點都係錢
地方係次要

英國佬諗法：你都唔黎咁我點解要俾bc你？

少年，親疏有別

咁可以按左層樓過去等退休啦（未計其他資產），平均放5，6百萬 投資移民150萬好似，咁你仲有3蕭幾剩，過到去搵啲野搞下又好，打下工又好都夠過世

佢而家話禁止持有定放棄先

直接比左BC更加唔會走啦

咁喺香港有錢都好食好住有錢點解要移？
唔想走就一定有10萬個原因 要走有一個原因就得啦

3舊幾4舊*

難得G持

我諗做緊政府工既人有9成都有

佢係唔係諗住全部炒哂先

啱呀 始終我地係香港人 點解要走dllm

exact7ly

台灣投資移民唔係你俾錢買樓就夠，係要真係開公司，請起碼兩個台灣人（依個for港澳，其他國家要請多啲好似5個），仲要營運3年

我想知無錢可以點移

其實佢都唔洗check
只要你declare 自己無 或者要你填Form RN 同埋出示英國政府發出嘅declaration of renunciation

如果發現漏報或者隱瞞
就直接用國安法拉你

10個9個都跪低
尤其呢家經濟差
經濟好都咁多人考政府工
之前宣誓你心照就算
呢家殺雞取卵喎

而家走難啊
唔係比你過去退休啊
有一年半年水腳就要走嫁啦
我唔信公墓員連水腳錢都無

如果唔係比你走難，一開始就唔會有bno平權發生

基本上唔蝕哂果舊錢已經執到

唔知，港共嘅野答你唔到

太好啦
清走晒班老而不

咁呢樣我又唔擔心 有好幾個朋友係台灣人
有朋友香港人都一早過左去（之前未有話要請台灣人果陣），開左間工藝坊 搞藝術手作仔

咩叫有錢先， 50萬都叫有錢一百萬都幾有錢

所以根本無得同bno visa去英國俾
起碼你唔撚洗請人，就算唔租店都燈油水電煤

你覺得叫班公務員一世無打過私人工無做過生意，要走去其他國家開店又唔蝕錢係咁易，咁咪去囉

唔似你唔識又要大鳩人

我偏向台灣多啲，始終小弟英文唔係太好

邊到嘅廣告

無啦啦話人on9都有

我估咁做：
97前香港出世，就預設一定有bno status先
唔理有否續期，唔見咗定點，要連個bno status都取消埋

要求去某日前去英國領事館取消，要交取消確認紙上去先可以繼續做公務員

如果你話從來冇申請過，咁就簽張宣誓書，有日唔知點解有人發現有嘅話，就虛假聲明坐3年

英國可以唔俾取消，或者要持有人親身飛去英國俾幾千英鎊手續費，只會取消嘅申請，
唔再處理取消BNO嘅申請，或者要你飛去搞取消手續，對英國根本係輕而易舉嘅事。

你覺得你有信心可以去台灣做生意成功多過學英文咪試囉。不過你記住你成本係起碼百幾萬

馬拉果啲點睇?

聽聞當時係冇留底，所以正常就唔會知

識好多後生eo同2a3o有bno喎

親身過英國我都想，我未去過
但機票錢政府出唔該

你係唔係講緊MIHK呀？個啲係俾你住十年但無國籍架

港共: 你飛去搞更加顯示你既忠誠, 相反唔願飛去搞就照炒

何況英國可以唔回覆任何有關BNO有效性嘅查詢，亦唔發出取消證明。

正常，其實問心你係主考官
有得簡你會簡個陀地定大陸人

馬來西亞

我都好想睇下老共點知人哋有BNO

搞咗英國唔會發取消證明。

港共出錢ok firstclass唔該

或者有層樓/幾百萬存款喺香港銀行先批準公務員全家一齊去旅行

其實請年假一向都要申請，係加多層手續要人事部搞唧
以及病假期間，會lock咗張身份證唔準出關就封死漏洞

全炒請猩簡人

咁如果我當你有二百萬

去英國嘅話就算你英文小學生級數，你肯俾錢上當地語言學校上一年一定夠你正常生活，唔敢講做到文職但你做藍領就算鬼佬老細都夠，大把東歐人仲差，你生活一年加費最多幾十萬仲有百幾萬，你去台灣就一次過投資150萬起碼，咁你計下邊樣風險低啲？

Cut 埋d班雙面人嘅長糧

MIHK咪幫人去馬來西亞個個囉

見人講 有公司3,40萬左右可以搞掂 台灣投資移民

好似之前有獻世派係英國領事館前撕爛BNO，唔等於取消咗個英國國籍。

即係又要自打嘴巴違反出入境自由，咁都好多一樣野俾人笑

住十年無國藉 姐係純for你退休過去

1. 投資移民

移民條件

根據台灣新法規，投資移民的申請人需符合以下條件，便可在第一年申請台灣護照，期間不得離境超過30日：

創立資金達600萬新台幣（約156萬港元）或以上
開設有實際業務的公司，或投資現有台灣公司
每年最少聘請2名以上的台灣籍員工
營運滿3年

撕爛PASSPORT當然唔會冇左國籍

問題係英國佬會唔會保一班「想為香港政府效力嘅bno人」繼續有bno而改規矩先

你覺得夠錢退休唔撚洗做，又有信心佢俾你十年後又renew咪去囉，但你記住你都係無國籍

根本接唔接受取消完全係英國話事，一樣可以搞到強國國籍一樣唔俾你取消，反正留住對英國亦無害。

同埋如果單純for退休我諗唔明點解唔去英國住6年
雖然生活費係貴啲，但你記住6年後就有bc,仲要其間可以打工，唔識英文咪做deliveroo 囉

搞埋拎葡籍、加籍、美籍、英籍
支持

#13

原來係60萬

英國只係唔做嘢，根本唔涉及修例。

藍屍係時候表忠啦

問題係你仲有做唔做公務員嘅自由喎
唔做公務員咪得囉

同埋港共出得呢招，應該係想封間諜偷政府文件去外國投誠

出入自由係唔可以限制所有人出境喎
你咁講咁唔通我開間野請人低過最低工資你又話你有唔做嘅自由

聽聞以前英治公務員去支那/台灣要批

支持 有外國護照嗰啲都唔俾

其實右派經濟邏輯，不嬲係反對最低工資

離咗題添，你覺得香港仲有自由咩，唔只出入境自由

我覺得係想D香港人笑9 D公務員
玩內鬥JA

然後將公務員換血 由支那人取代
應該會繼續發展落去
將香港人係香港只可以做下等公民
做晒D低級位

英治我唔撚知，但出入自由就寫明喺基本法，雖然我都知佢成日犯，但又犯都係好事，更加唔要面

如果做到咁絕
公務員如果集體收皮
個政府一下子冇左7,8成日 run唔到仲大撚獲

我咪講咗
咁都好多一樣野俾人笑
就係想講佢又自打嘴巴

出入境自由寫明喺基本法，所以咪明想睇佢又違反

同埋最低工資個個point咁你立咗就要守架啦，我唔係想講右定左思想，係個法

咪傻，入境處點會有紀錄

第三十一條
香港居民有在香港特別行政區境內遷徙的自由，有移居其他國家和地區的自由。香港居民有旅行和出入境的自由。有效旅行證件的持有人，除非受到法律制止，可自由離開香港特別行政區，無需特別批准。

此討論已完
立條新法就搞掂
同埋一直法庭都有權沒收「疑犯」護照，法理上「疑犯」都仲係無定罪香港居民，所以基本法會有句「受法律制止」

所謂法律制止係個個人俾法庭頒令之類先唔可以出境呀
唔係可以立條法例好地地唔俾所有人自由出境

即正常人都有權出街，你會唔會話因為警察拉你就可以立法唔俾所有人亂出街先？兩樣野黎

去台灣啦 台灣好多野都好好的

立條新法「公務員要申請外遊」都屬於影響「所有人」咩？

都唔知中學畢業未

你要搞清楚。基本法係憲法。法律係要under 憲法
佢寫得
香港居民有旅行和出入境的自由。
即你就唔可以立法限制所有香港人包括公務員

有效旅行證件的持有人，除非受到法律制止
意思係個個人因為法律問題法庭唔俾佢離境

無需特別批准。
即你唔可以好地地立法唔俾人離港

條友因其他問題被拉法庭唔俾佢離先唔離得。唔係你可以立法唔俾人離開

點解狗隊仲可以有鬼頭存在

正常人都知公務員一定有藍有黄，除左鬥黄果批啫，而家唯有睇下英國果邊點回應囉

仲講基本法?

第二十五條
香港居民在法律面前一律平等。
楊明???

第二十六條
香港特別行政區永久性居民依法享有選舉權和被選舉權。
DQ???

第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。
國安法???

第二十八條
香港居民的人身自由不受侵犯。

香港居民不受任意或非法逮捕、拘留、監禁。禁止任意或非法搜查居民的身體、剝奪或限制居民的人身自由。禁止對居民施行酷刑、任意或非法剝奪居民的生命。
大搜捕???

咁佢話明係香港居民，即你唔可以立法限所有香港居民啦
公務員都係香港居民，

影響所有人嘅意思
唔係影響晒所有香港居民
係你影響到所有香港居民嘅一個都唔得

我第一句咪講咗我知佢一早犯撚咗呀
所以佢再犯咪好囉多一樣野笑
係另一位巴打覺得唔犯所以先講係犯

去英國繼續做公務員

點知你有冇bno

班賤種狗抵死喇

唔好跪跪聲
唔想做就唔好做

要b c黎做乜？
為留英做deliveroo？
你唔好話畀我知在外國做deliveroo 好過香港做deliveroo

港支政府有狗就run到嫁啦

你有無睇前文後理架
佢話比較去馬拉退休喎

去馬拉退休唔錯

咁「未定罪嘅疑犯」係咪香港居民

縮？

所以咪話除非法律制止囉
佢意思係你因為俾人拉俾法庭唔撚俾你走先唔走得
唔係可以立法唔俾人走

即你可以搵法律理由唔俾人走而唔係立一條法唔俾人走。兩樣野黎

即懷疑你犯法拉你48個鐘而唔係可以立法拉人48個鐘

比同事朋友親人篤你灰你即刻坐監

一簽虛假陳述成世人都有痛腳

其他護照無問題，唔影響高官就得

簡單講佢地係法庭頒令唔撚俾走，即司法個邊有權決定唔俾邊啲人，而唔係立法個邊可以立一條法限制邊一類人走

唔洗擬喇
有支黨仲洗BNO？
唔主動燒BNO直頭就有異心
其罪當誅喇

係咁講法律果班 今時今日係咩心態
人大釋法咪得囉 講咁多把撚

😂😂😂

啫我97前bb仔，阿媽幫我攞本bno一早過咗期，因為政府可能留咗記錄，所以我唔洗旨意做政府工？

搞完bno就到雙重國籍

可以攞長糧既大部份都退左休啦

冚家揸住外國國籍就可以？好撚好笑呀，屌你老味

有冇搞錯，梗係BC都不能夠 親戚有BC都不能夠

成日問政府點知你有冇個d人
真係唔知話你地天真定on9好

先唔探討入境處當年有冇25仔留底

日後只要將個舉證責任放係你度
你就要諗辦法證明你冇BNO身份
最簡單去放棄英籍然後拎證明
或者去申請等人地check你有冇

唔好覺得以上既野好on9或者唔會發生
過去幾年發生過既野有邊樣唔荒謬

離境點解要申報

建制派有大半人要gg了

公墓猿稅務寬免？未撚聽過有呢個項目，你作㗎?

支持，仲要追返之前人工，公職人士一定要做共產黨員

即係聘用條款違反基本法，咁有咩分別？

佢話你有咪有
依家仲同個癲佬講道理,
真係唔知你痴線定佢痴線

咁如果個聘用條款係唔俾你結婚
咁唔通又一句你有婚姻自由但一樣可以解除聘用咩

同中共講條款??
我唔係唔想幫你呀巴打，不過面對果個係中共，仲用常理解釋?

如果即係 BNO 唔係其他國籍 （包唔包中國），咁就更加戇鳩人哋枱底比個 BC 搞掂。

其實你又有無睇我前文
我一撚早話想佢再做多啲更難睇
鬼唔知佢犯撚晒，立法會話明四年佢都延長
但有巴打話可以唔犯我先講

你同香港入境處申請BNO?

你點知當年有冇留底?

你夠膽咪聲明囉
坐監同賠返一世人工

你係唔係想講非法集會呀

凡有3人或多於3人集結在一起，作出擾亂秩序的行為或作出帶有威嚇性、侮辱性或挑撥性的行為，意圖導致或相當可能導致任何人合理地害怕如此集結的人會破壞社會安寧，或害怕他們會藉以上的行為激使其他人破壞社會安寧，他們即屬非法集結。 (由1970年第31號第11條修訂)

佢有寫明三個人以上做依啲野先唔俾，雖然現實老屈但唔係寫條例就咁唔俾

同埋你知唔知咩叫限制性條款架
唔係大晒同意簽咗一犯咗就叫有用架

大佬呀如果你話上司知你唔通知人離境搵其他籍口炒你咁無得講，唔需要依樣野

但問題係咁點解要出境個陣要俾number?
聘用條款可以違反法律架？

當年申請果陣係

department of health果批仲係屬政府

cancel bc佢怕班人集體辭職

我就係問你一句，即條款可以違反法律係唔係

咁我簽撚完，係要放假個陣去旅行你咬我食呀
即政府告我違約賠錢咁呀？

我係唔申報去旅行咁點？

都話咗係基本法寫明基本法喺限港英咩

港英係殖民地黎架，大條道理唔俾係兩回事

你意思係排擠你？蝦你？
咁係唔係都得架啦洗閪咩屌

集體辭職咪搵支那人頂上

即係其他外國護照就可以做...
真係痴線

葉劉好野

所有公務員同家屬快啲退出外國國籍
國家會感謝你🙏

有其他國籍就唔禁，走黎禁BNO? CLS

公職人員根本唔只公務員
只要佢玩野，所有用納稅人錢出糧都算係
老師、醫院醫生護士、社工、大學老師、黨鐵、政府外判職員乜撚都可以係

個時都91年啦
同埋咁有無因為你唔申報就炒你？

你都short
乜野叫特權階級

有外國passport可以做官，但bno唔得

再進一步住公屋攞綜援，第日派錢，通通要申報無BNO先

英國識玩就設立個制度主動放棄左bno既人都可以隨時拎得返
定已經有？

你係咪公務員黎？
你問是旦一個人都知啦

不嬲公務員份約唔跟勞工法

BNO身份根本無得"取消", 唔持有咪得,只要英國有BNO記錄就可以移民,WFC

關勞工法咩野事？

班公務員

可以退出

講緊基本法你同我講勞工法

都係果句，佢要攪bno 就要逼佢攪埋bc

冇

正苦就係咁反智架啦，你第一日喺香港生活咩

我想知佢點執行？

唔通HMPO，會通水俾香港政府，話邊啲人有BNO?

定還是拎返23年前嘅Record去Judge條友係唔係有BNO?

定最後又玩宣誓？

呢下兩條路，要自由，定要錢。

我就一定間自由。

Vetting 一早vet 走曬啦
你估舊香港人仲有幾多位？
過幾年政府機構無人講廣東話啦

搞撚完BNO咪搞BC囉

咁樣可以攪你地又保護到班高官
葉劉之前講都係咁既方向

好人好者都唔會打政府工

其實你睇返內文應該會smell到係班狗出十幾皮OT錢唔想交稅夾硬拉其他人落水，你試吓淨免佢哋稅睇睇啲所謂工會會唔會多嗲

有bc就得 bno就唔得

只准外國勢力干政
不准本地香港人參政

廢老們

有得renounce

基本上你持有係無問題
但一過關就知……

咁咪加警察豁免

你當啲行會成員白痴嘅咩

但係唔會知真正放棄咗未，最多有當時申請咗嘅名單

一早要咁做 等班高官共享大中華榮耀

包括伴侶子女 OK？

最緊要係家人啫
做得高官都唔可以有第二個國籍

發假誓

97年前去旅行差唔多只有bno一本護照，佢大不了知道你以前有，97後你除非十年內用過bno去旅行否則佢點知你依家有冇持有？

係又唔錯喎。

美國藉ok?

呢個係試水温
先試小部份人對 bno設置條件後社會嘅反應
當社會角界慢慢消化呢個條件後，自然會加另一個條件落去
到最終目標會係 香港人係無選擇嘅情況下自願放棄bno

如果知道有人以前有，可以叫佢證明已退出。

無話放唔放棄bno
英國佬行得五加一，俾得你去
如果佢話只有你曾經有bno，佢一㩒電腦就知，去到英國國境就可以玩五加一
基本係零影響

再者，我去玩得五加一，對香港身份証仲有咩留戀？

合理，冇人會夠膽搏
其實係執行到

都擺明試港豬底線
減低佢地逃走機會
再一日一日咁奴役佢地

其實冇咩意思，英國第日一句接納以前有都得，不論依家有冇都可以玩5+1，共匪逼你放棄都冇用
Bno只係一條路，無人叫你平日出境用

剩係BNO? 係就拉埋啲雙重國藉做人質嘛！

強烈要求所有問責官員，帶頭和家人放棄所有外國國籍，並宣誓其家族永遠只做中國人

你呢啲諗法咪叫食兩家茶禮囉
送埋個BC俾你呢班咁慘嘅公務員好冇

唔好FF，應該只禁bno。
唔好當中共傻嘅，全中國全香港好多愛國愛黨，又愛香港嘅官，都有留後路走人。

廣大市民表示支持

習派呢招做得真絕
開始放定風揸 BNO 冇得撈公職，同冇雙重國籍
咁 deep state 同江派滲透每一個階層角落嘅人馬
尤其數量極為龎大嘅中層，亦具一定影響力嘅人馬
好大部份就要被迫移民離港免被清算
對習派嚟講，之後做嘅嘢，就方便容易得多

葉劉沉日聲明，禁制不包括已入外籍高官
特區政府擺明將會『選擇性執法』
知唔知點解班高官唔出來講？而要搵葉劉發言？
因為班高官家屬個個都係外籍，當然包括777

【Now新聞台】行政會議成員葉劉淑儀提出，持BNO移民的港人應喪失中國籍。她指，有關建議不影響已取得外國國籍的人，人大可以透過釋法處理，而這個建議純屬個人意見，沒與中央或特區官員討論過。

『外籍』高官及家屬一覽表
前特首梁振英 (全家英國籍)
特首林鄭月娥 (全家英國籍,香港無樓,家在英國)
財政司陳荗波 (全家英國籍)
律政司鄭若驊 老公潘樂陶 (加拿大籍)
保安局長李家超 (全家英國籍)
前警務署長盧偉聰 (全家美國籍)
公務員事務局長聶德權 (家屬英籍，英國擁有物業)
商務及經濟發展局長邱騰華 (全家英國籍)
前創新及科技局長楊偉雄 (家屬美籍) 在美國有5個物業
環境局局長黃錦星 老婆(加拿大籍)
前民政事務局長劉江華 (家屬已移民加拿大)
立法會主席梁君彥 (全家英國籍)
教育局長楊潤雄 (子女讀國際學校+留學澳洲)
民建聯副主席周浩鼎 老婆及兒子(美國籍)
食物及衛生局長陳肇始 (在英國倫敦擁有物業)
港大校委會主席李國章 (嫁鬼婆生鬼仔)
前教育局長吳克儉 子女(外國升學,已入籍)
前商務及經濟發展局長蘇錦樑 (加拿大藉)
前民政事務局長曾德成的子女 (外國升學)
前民建聯主席譚耀宗 子女(澳洲籍)
前立法會主席曾鈺成 家人(加拿大藉)
行政會議成員羅范椒芬 2個兒子(美國藉)
譚志源兩子 (在國際學校就讀)
愛黨藍絲周融 (大英帝國公民)
愛國導演高智森 (95年全家移民美國)....
.... 太多不能盡錄

全部炒哂、清算和抄家

反正,依個世界沒話過沒咗邊個就唔得
更何況,公務員一向都係鐵飯碗,個個都爭著做
炒哂之後的1~2個星期內,可以請番哂

而公務員工作一向都係完全跟制度和規矩
所以,一個月之內可以完全跟得上

支那人好多有外國國藉
你唔記得維尼啲屋企人都o係外國咩

裸官呢

其實無論佢出咩招，只要英國改少少野（例如接納曾持有但取消人仕），已經係零影響。

所以我唔明共匪可以點，重點係英國會唔會做多少少去幫你（其實我覺得對英國黎講接納曾持有但取消人仕係一件好小既事）

有冇BNO係一個問題
你可唔可以openly 有係另一個問題

大陸要打壓一樣野，其中一步就係要你偷偷摸摸咁

屋企人都唔可以呀親

德政啊，成班狗官麻煩取消曬佢

直頭要打靶啦
講野都唔撚用腦

目的係想叫人放棄BNO護照？如果英國改為曾經擁有BNO都算呢？

重點 好多連登仔唔識分

係囉 以為會打爆美帝添 好失望

就咁睇里段英文應該第一批似係target緊宜家唔可以有雙重國籍嘅位例如AO ICAC果d

我理鬼得邊個打邊個
仲同你分部門阿家陣？
咁係咪唔係狗免你就ok先

公務員平時有特權果陣有無諗過出面啲平民百姓

我覺得英國唔會，佢俾左選擇你唔走，你apply renounce
英國一定照取消你本bno

真，唔撚稀罕有食水有沖廁水用

陶輝個班準備放棄外國護照 留低奶習帝袋底啦

公務員真慘

好彩我返私人工

英國好似通過咗 唔俾英國人效忠其他國家

私人工你間公司有無接過政府的單 / 收過政府的資助 (保就業) ?
有都應該走唔甩

大佬,衛生署有好多醫護架
你去普通科診所, 牙科, 皮膚科, 依家D隔離營, 甚至聽熱線都係醫護+公務員呀

佢地未必想返英國，你見香港咁多鬼佬留係到，佢地一早當左香港係自己屋企，加上自己有特權，根本唔怕留係到

咁你都要5+1後先係英國人

反制香港市民

「屌你老味信唔信我打死曬佢地？」

效忠完支共 俾我都唔俾你申請入藉啦

機場人員配槍，去英國航班搜袋

BNO 本身都係英籍一種受英國叛國法管

幾時通過咗?

唔駛諗太多
公務員只係第一步，遲早全香港人都搞

非香港公民加稅都得

英國要用國民啲稅派公務員逐個人幫你港共confirm?

所以bno 都唔係老憑，人人都要選擇，當然美國都變到咁，英國仲可以硬到點.......

Form RN 放棄英籍要俾接近 2000 蚊架...

呢個我就唔知道，不過香港人咁多護照，好多國家都係入籍時要你宣誓效忠，宣左幾次既大有人在

sorry係未通 而家先推動

一早覺得會咁
你估淨係宣誓咁簡單

點解英國要冒險照顧呢班又肯宣誓又肯放棄bno既公務員

香港人真係自大

真 當英國人傻撚咗咩

BNO 有冇得放棄？

咪又係高官 權貴唔敢郁 就算高官揸著外國護照 吹咩 你都咬佢唔食

紅早話係public officer唔係civil servant

好多老豆老母係97前幫自己仔女整BNO。

整完，回歸偉大嘅特區，本BNO好多人都冇理啦。

連帶自己仔女都唔知自己有本BNO。

咁樣又可以話佢地發假誓咩？

佢地係真誠覺得自己冇㗎噃。

唔通要叫HMPO出封Clarification Letter證明自己冇咩？

人地明知你政府搞鳩緊佢，又點會幫你地證明呢？

成件事我真係唔知點執行。

有無都好所有人交 form RN 俾錢放棄英國國籍咪得

冇證明咪炒

支持 全部公務員不得持有外國護照

Form RN都係交俾英國。佢點知真係交咗？

全族留低世世代代做中国人啦屌你老母公墓園

全體公務員都冇證明全體炒⋯

放棄左有張紙俾你....立法會主席咪就係放棄 BC 拎住果張紙證明佢放棄國籍

無的自然會回應你放棄唔到因為根本無英國國籍

HMPO好忙。

外國passport 呢，唔理國家安全喇

中國人咪得

其他外國護照？BC? BNO仲要住多5年 其他外國護照今日飛就拍拍羅柚走

點解釋返嚟嘅時候冇英國印

1841至1997年响香港出世嘅人當晒BNO咪得囉～
狗隊立即3萬變做0

遲下攞兒童身份證都要宣誓
最終學教會洗禮，一出世父母幫佢宣誓

基本法都寫有言論自由 你一講真話咪又用國安法拉你

想問而家係英國班人番到嚟未？

呵呵

咁英國平權BNO 為BC, 咪唔會違反.

做咩要番黎？

快d延伸到所有外國護照同外國國籍

局長成家拎外國護照點會郁
淨係郁BNO咋

唔用腦嘅係你
一直講緊係國藉
唔係護照

佢係要你renounce bno國藉
先可以出政府糧

呢頭忙完幫大帝申請BNO，個頭又要忙呢班仆街denounce BNO。
果然係亞太市場會train到歐洲既效率

個問題係
你香港宣誓renounce
你人到外國一樣有返BNO

搞咁大場大龍鳳，最後都係得個吉

唔明實際上可以點樣執行
如果佢係針對持有有效BNO 既人

香港政府唔知道邊個有續BNO
如果佢係針對有BNO 資格既人，咁97前出世既好多都有，而且而家好多都應該係政府入面既中高層

如果真係BAN 佢地，會有幾多人走？失業率升幾多？

到最後可能都係擺下姿態

On lun 9

個問題係你走到之前
唔好比佢捉到你有ＢＮＯ／ＶＡＬＩＤ
係冇左份工＋刑事（因為你隱瞞
所以點都係一係繼續做佢家奴放棄ＢＮＯ
一係就走啦
你點知佢手上有幾多料？

一定坐硬
走唔到架啦仲可能犯左黨安
成車火車去支那

BC ok. BNO not ok

先生，我懷疑你身上有違禁品

要睇英國點處理
佢容許你取消後，去到英國仲可以玩5+1
咁共匪所有針對bno既行動都係得個桔

走得，仲邊會諗返黎

擺姿態？叫你簽張野
虛假聲明你敢搏？

咁好多公務員都會走

一係取消BNO，一係話唔見左

佢咪就係要你歸邊
留既自然肯留，去取消有幾難
話唔見左呃到邊個？

97前出過境，一係你外國護照，一係老野有CI
否則全部都係bno

現有bno可能有七十幾萬
曾有bno真係條數大到唔識計

但同時好多係藍絲

英國有機會咁做
反正BNO holder數目又無多到
不過要睇中國做到幾盡

接近300萬

佢成本無加到，去得，自己捱六年，無加到好大社會負擔，什至吸埋資金，所以容許已取消嘅人入境之後都可以5+1只係舉手之勞

如果投票權/公職人員都bam bno我相信英國會咁做

佢都On9既，大陸都唔得，點解會比你香港可以

你睇清楚，只block BNO, 其他護照係無問題

renounce 咗點樣有返
up乜柒

renounce呢一點真係睇英國會唔會放生你，佢要搞對抗共匪只要一句曾經取消都可以玩5+1就咩事都解決

到時英國自然會咁做

唔係香港宣誓
係好似選立法會咁
要你交uk文件證明你renounce咗呀

set條死線 公佈5+1之後先放棄BNO既話照可以5+1
咁中國做乜柒都無用

點會成本冇加到，多左批外人，公營服務又多左要識中文/粵語既人，又唔知你會唔會偷呃拐騙。就算唔加人手，己有既公務人數既工作量一定大增。

bno冇得取消，終身有效

要連埋家人先公道喎

bno持有人及其家人（包括直系親屬）

識唔識中文
本身推5+1已經預左呢堆成本 而家只係比放棄左BNO既人照樣5+1
成本係一樣

我意思係現有政策成本無加到
本身5+1成本已經加左
放生你已取消可入境後立刻回復bno身份唔會再增大左成本

講緊自願放棄個班wo 9成都係公務員 第日返英個時帶住成堆錢去 去識英文 點會加成本又可以反制中國 點會唔好

可以放棄

捉到既話肯定要嘔哂成份糧出黎+坐監，我肯定冇人夠膽偷雞

之前都試過啦，梁游
可以叫你嘔番簽野前既人工

當移民官見到當年renounce原因係為咗效忠共產黨
well…

我地首航母唔係好勁架咩，淨係識拎來燒油同噴黑煙？

我真係想睇佢點解呢樣野
差佬攞綠卡又點

比得狗上門你聽日都坐緊啦

咁5+1呢樣野本身係有經濟考慮的
引入香港資金係重要一環
我反而覺得共匪搞得，佢自然還擊，何況成本增加近乎係零

我都想知

報道話佢自爆，唔知fake news定咩

一於吹到等佢連bc holder都踢走埋

所有外國護照都要搞啦

我反而覺得共匪bno單野拖咁耐唔知佢搞咩

係因為佢明無論佢搞咩，英國只要半步棋就可以破佢功，仲要無增加成本

佢未諗掂點搞先大殺傷力，一陣一出手就比人破功黨既顏面何存

其實bno實際係旅遊證件本身已經唔算係英國籍人仕

變北韓

英國國籍嚟

公務員點會唔返嚟

迫害窮撚同30-40歲個班社畜

用政府錢都當係
唔聽話就閂水喉

巴打可以去做AO啦

大家都明既事，無英國居留權既"英國國籍"，門面野黎架者，你97個主權比左人，就預左人效忠第個國家
真係care既，成班權貴拎住bc 對住匪旗宣誓咪重大鑊

最可悲是·現在是走難，不是移民……

澳門人響香港生活個班有葡萄牙護照啦又年年有錢
贏哂

咁你出入境用嘅旅遊證件
你用嚟訂機票嘅證件
政府想知一定有方法知
除非你冇用過個證件啫

其實正苦點知班公務員係揸BNO?

所以我覺得唔會，係有d人仲幻想英國改少少例就得，但唔知點解佢地覺得好例好似香港咁，幾個鐘就完成，所有野都要證據證明，只要有人問佢renounce左我點解仲要俾番bno佢？ 唔通答人地迫佢咩，人地可以問咩工令到你放棄bno？特首？

即將手填嗰份？
嗰份野bno係include咗喺「冇外國護照」嗰項

過期有無續，政府點樣知？

BNO holder係身份嚟姐
到時燒咗本bno 去到英國話唔見咗 到時再verify返print返本俾你咁解

除非係限制香港人一定要放棄BNO先有得出境啦，咁就有得同英國講
如果只係為左份工...sorry啦，點解要幫

呢啲野係相對
本身無居留權既國藉已經係on9
佢放得你BNO visa 就應該會寬鬆咁處理

有寫明bno唔當外國護照

不過支那阻唔到啲人出境 就想消滅哂有得用bno走既公務員先 一步步嚟

算唔算搵藉口換血
請曬同志

又係益狗官，本身好多其他國籍果啲點計

要睇英國諗乜，如果佢想玩香港同中共，只要佢改例唔畀取消BNO身份就得，全香港有BNO身份三百萬人，佢唔畀取消BNO直接可以令到香港公職人員空缺過大，到時佢又要再一次釋法

明眼人都知UK唔會再硬
佢地覺得出咗BNO visa已經盡晒人事
成班英籍高官,家屬，一條毛都無郁過

呢個世界根本就無正義😌只有利益關係，如果要企咁硬，直接bno平權都得，基本法已經廢左，英國都仲要守法，唔係唔得，除非最後會行使權力收回香港半島，咩都唔做正係守約，咁算唔算自己都違反左條約？

而家台灣投資移民要有相關經驗先會批。公務員有乜野經驗？

英領唔會幫你攪。而家續期都要直接搵home office.

直接出入境同外匯管制啦
諗咁耐都無招出

好多四十幾歲嘅仲有長糧架。

同意 正苦不嬲都係將麻煩嘢踢返落市民度
日後似會整個好似性罪行審查機制
想考政府工要有齊CRE BLT無BNO證明
法理基礎就係將基本法99條釋法
唔承認BNO係合法證件
港府自己立例針對BNO嘅應徵者
除咗修改基本法 否則好難對付BNO以外嘅護照

共產黨心諗：走咗仲好
搵大陸人空降黎做
聽教聽話

呢一刻唔知唔緊要，日後比人周到，即炒無長糧，犯國安，你會唔會搏？

續都係Send去HMPO，港共點知.

如果用開bno又無sar咪會知囉

又幾多現職公務員有雙重國籍（唔計bno)

所有外國勢力都唔可以

我估會跟立會區會做法要賠埋人工

炒曬班醫護囉

應該有好多

大把舊制公務員BC又唔搞
屌你

agger

支持
增加庫房收益

好天真
高官就係BC
佢地點會搞自己

追post
前面有晒討論

咁支那醫療落嚟囉

外國人做得

仲好啦 班大陸哩唔洗再落黎掙醫療攬炒

屌好嬲
點可以要求英國政府取消公務員bc國藉

97後出世
97後腥移民米唔使證明囉
因為都唔會有BNo資格

不排除會禁止使用公共設施及公共交通工具

仲有民政署呀屌佢老母

做人做狗。。。自己選擇

黑警變condom

Bno 就出事, bc 就無事

香港同支那政府果然夠曬垃圾

不如直接d啦
禁香港人擔任公職

跟黨走

古時...
只許州官放火，不許百姓點燈。

現在...
高官可以有 BC，散仔不可有 BNO。

唔係BNO, 英籍得唔得？美籍同其他國籍呢？